點解今日好次仲凍過上星期得兩三度咁

香港嘅濕凍

因為要返工

上次都要返

好熱頸巾都無戴

認同

係撚吖
有太陽自動+10度 plus

今朝冇太陽

有無咁怕凍